側田呢句歌詞其實係點解？

子彈不怕上 一級級上塔尖欣賞 欣賞你憂傷

有冇睇過套戲king kong
睇完再問